[I/A]韓廠日服ちびっこヒーローズ放置系RPG (4) 經驗值2倍 入坑襯早

IOS:

AN:
QOOAPP

Brown dust 間廠出
GAME名叫覺醒勇士放置RPG

抽裝抽同伴刷裝 放置為主
岩玩既集思廣益

主要玩日服,左右SER都有人玩
[size=4]連登公會

右ser :
公會1 : 光復香港
公會2 : 時代革命

左ser :
公會1 : 時代革命[/size=3]

首抽
1. 是但一件不滅武(紫色武)開局
2. 不滅+2效果既裝備先開局
(有心理準備刷幾日)

(因為有冇不滅+2真係差好遠,同埋刷首抽最好開模擬器刷,一次刷完3次,DEL左模擬器再開過黎刷,其實唔刷都冇所謂,因為不滅裝出唔到套裝效果既話都係廢)

遊玩流程:

(神聖劵要換果3件黃色裝)
一開頭有3張神話劵+6張地獄券

當你抽曬紅石之後
(千祈唔好拎紫石去抽,一定唔好,留返黎買船同開錢關)
起碼要有上面既配置,如果你用紅石抽到上面既裝就慳返一張券

當你好似我下圖咁抽完曬啦(當我冇抽到不滅裝)
睇自己差咩裝 就將最後個3張地獄券換咩
好似我咁 得劍 冇副手 咁咪換近戰副手

抽曬同換曬要用既野就將有既錢拎去升武,是但升到幾多都冇所謂(我個人強化方式係武會多過頭/甲100LV,多過副手150-200LV)

升齊野啦,同埋將個幾件黃裝換下屬性(戒要有貫通,其他就轉增加輸出既詞),換完就上時裝,每件時裝是但比100石落去加下能力,搞掂曬就可以開始玩啦,前期推下主線,刷下錢關,升下裝(緊記只升3樣野,武>頭/甲>副手),升到咁上下就趁有加倍既時候打下龜,打到龜6開始有地獄裝跌,係龜6之前就用神話裝頂住冇裝既位先

經驗方面
起手打龜獲得既經驗係唔差,但係之後會發現打主線既經驗會多過龜好多

金幣方面
最重要既野,都係金幣副+加倍打龜+冇龜打主線

飛船
先出尻尾船用黎掛龜結晶

升星
根據台仔既經驗,只會食同級裝備去升星,唔會食下等裝去升

台仔攻略

巴哈

心得

萬巴日服0課心得
首抽唔洗點刷啦紫裝拎左都冇套效冇咩作用
你睇台仔都係叫你拎+2紫套之前都唔用紫套
當然你課長隨便用啦話明0課skip吧
最緊要有武有副手有甲/頭就開波
自選換隻地獄虛空戒,套裝效果+1
仲有一件睇你缺咩
神聖換皇帝套加錢
項耳腰3件
打錢關/掛機可用
頭鞋可配神聖套-cd/爆率
咁就輕鬆玩
夠你推到龜8
推唔到係你裝強化唔夠
記得只強化武盾甲/頭
不停掛機拎龜key拎錢
有石多就買副本次數前期打錢關

有咩唔明再問

新手想問下地獄光係邊用?